其實。。。加泰同香港示威者有咩關係？

當地示威者和香港示威者被警暴的遭遇相似，但佢地講緊獨立，香港無講過喎，若果去左，就好似有點會俾人話支持獨立，如果唔去，又好似無乜損失，我又唔覺得唔去，加泰班示威者會同我割席，我咁樣理解有冇唔啱，請指正🙇‍♂️🙇‍♂️

事實上係咁 只係左膠要光環 就算會將香港人放係危險位置 同真正同路手足嘈 都要照去

加泰爭取緊獨立，跟住香港人搞集會支持加泰但係唔係支持佢獨立，係支持人權，人地問你點解唔支持下維吾爾，西藏，印尼呀，你係度ererer，你話你幾撚好笑

絕對不會去加泰集會！！

大愛左膠自由撚唔該將你哋嘅愛，
用喺合適既時間/有用嘅地方。

哪怕有0.1%風險，都唔應該冒呢個險

人哋見你集會，主題係加泰，直接即時聯想係支持加獨。唔會再深究聯想係咪支持反對警察/政府暴力。